[求教] 換底蘇要幾錢?

冷氣2匹要15A屋企好似冇

有電工牌可以自己換

點用2匹冷氣要用15A蘇底，個數點得番黎？

唔識 聽人講 應該用幾多?

其實我都唔多識

1匹=746w
2x746/220=7A
行盡都係用7A電

但起動果下電流大約係7倍 7x7=49A

但蘇底應該睇個運行電流就得

真係唔多識…留名學野

係咪幫你裝冷氣個師傅講

起動有電容做野 你唔洗理
正正常常一個13A蘇位乜都夠

冷氣個插頭係圓頭15A

改做接線蘇 又靚仔d

係附近搵間水電整啦
呢d海鮮價，冇標準價錢，最多都係2，3百

換接線蘇的話記得用13A fuse

15A蘇要單開一條橋=要重新放一組線，2-3百你未免大想頭D

你肯定2，3百？人工都唔止啦

如果係我附近，我收3百幫佢搞掂，換個蘇5分鐘搞掂

根本唔駛理，我屋企個風筒，2100W，插入1A FUSE既插座，照樣用得

或者直接用條銅線駁起佢，咁就不存在燒fuse既問題

睇佢屋企本身係鋪1.5定2.5線

收左我1000 電箱拉5米燈喉去冷氣仲好礙眼 問左幾個 有d開千5

一句講晒，戇撚鳩

唔做明喉一係搵人鑿坑，到時仲貴

暗喉又貴，鑿坑成屋塵，抹到你on99
明喉快靚正

釘線唔得咩

1 仲有人講釘線。吊